今晚法足總波可以睇到意甲有幾奸

如果里昂有人重傷 就係PSG收左祖記錢
相反PSG又有人收山 就係里昂收左阿大錢

樓主有無重傷都係收左tvb錢

樓主幾時介紹埋入行

樓主有無收錢都係tvb狗

樓主唔會on9到無錢收都做狗掛

如果好似樓主唔收錢做tvb打手咁
咁邊個奸啲

好似提過下係無收錢